分手快樂

咁啱啫，有位坐啊嘛唔通喺餐廳啊

唔快樂